真・NMB討論區41:松村芽久未卒業おめでとう..

みなさん～！目ぐっと見開いて、めぐ見んと怒んで！食べるの大好き！でもトマトはダメみんっ！

卒業おめでとう
大好き

NMB48是一個於2010年創立，以日本近畿地方為主要活動中心的女性偶像團體。主要的幕後營運業者是以大阪為主要根據地的娛樂經濟公司吉本興業旗下的企業—Showtitle(ショータイトル)。

NMB48的團體名稱源自位於大阪南區的鬧區難波（其羅馬拼音為「NAMBA」），大部分的成員都出身自近畿與中國地方一帶的縣分。 由於即將準備執柒，NMB48於2017年並沒獲邀出場年末的NHK紅白歌合戰。

NMB48的最後單曲 - 17th單將於2017年12月27日發售。

初回限定盤 Type-A【DVD付】

初回限定盤 Type-B【DVD付】

初回限定盤 Type-C【DVD付】

初回限定盤 Type-D【DVD付】

劇場盤【CD】

成員表:

山本Team N

川上Team M

久代Team BII

簡易抽握手會or大寫真 步驟 by Nagisayaka

step 1: 有日本地址 (e.g. 轉運/日本朋友)
step 2: 劇場盤抽選開始,選擇自己想握既mb/影既team
step 3: submit (submit左就冇得改)
step 4: 抽完有結果,中選同落選都會有email話你知 (迷路同彩就基本上一輪就滿)
step 4.1: 第一輪通常會用黎抽晒大top先,之後再抽冇咁易爆部既mb
step 4.2: 通常出碟之前會有幾輪抽選,完左會一次過寄比你
step 5: 比錢
step 6: 等收碟,握手/影相卷會一齊寄比你
step 7: 轉運收到後睇下自己仲有冇野買,冇就寄返香港
step 8: 收貨
step 9: 帶埋d卷去日本參加握手/影相會
step 10: 渡過愉快既一日

抽NMB48個別握手會詳盡教學by中左自己推生誕祭既Mr_Snowman巴打

NMB48 mobile mail (モバイルメール)申請網址

可以用credit card比錢
每日每位mb只需10.8円 港幣都係6，7毫
一齊嚟助養佢地

開post所需文件

畢業予定:

矢倉楓子(2期生 久代チームBII)
卒業公演日:未定
最終活動日:3月21日

松村芽久未(4期生 山本チームN)
卒業公演日:12月19日
最終活動日:12月24日

咁就五年啦屌

只能說卒業おめでとう㊗️
留名

卒業快樂 走左有新發展好事黎

ゆーりちやんの事叩いてるヲタクは本当に見る目がない。アイドルとしてはマイナスにしかならないのに、関係なく仲良くしてくれるゆーりちやんは本物の友達で本物の天使。悪い子の私だったら100%載せない。“あんな人ありえない！”って言う。その方がお金になるから。つまりゆーりちやんは良い子。ばーか

你們的夢莉中箭了

新圖lm
好肥呀

油光滿面

肥妹係咁

邊會忍心就咁割蓆

割咩蓆
夢莉不嬲都係008黨
唔係公開訪問扮下話008唔岩就真係不和

夢莉應該係第一個在籍MB同008 Re-u
唔覺得夢莉會介意呢d黑子

落手落腳特別難過

清

做自己！

出面好凍

牙彩上公演

めぐ卒業おめでとう

詩人

終わった

振作呀清

某會然

係miru既手下變成左咁既樣

成個毒L咁

//神様、彼女にご加護を..//

毒撚有罪咩

冇毀容算係咁

300回公演
チーム劇場

3期，正呀喂

圖都唔P下

我識條鐵

好QQ
口水肩

廢青

出左sticker

楓子是bye bye

買唔到

呢張靚

大6

諗起以前張處男圖

y not...

處男揀夢莉 識食揀肥柊

唔係處男都夢莉

暗示清唔係處男咁喎

又話呢度成班毒撚。。。。

得我真毒姐嘛

不過我唔同大家
我結左婚有老婆

佢喂我食野呀

你係病情特別嚴重姐

呢度好多病重手腳

句野教育打嫁

成班妒忌我有老婆

一張圖看穿你是處男 喜歡她的小心被發現

在日本論壇2ch上經常會出現日本網友討論「喜歡哪個女性就是處男」的討論串，最近又有一張照片掀起討論。照片中可見，是四位身材姣好、皮膚白皙的比基尼辣妹在海灘上，網友接著指出「喜歡左邊的通常是處男」引起網友熱議。

照片中的四位比基尼辣妹，唯獨左邊偏瘦穿黑色比基尼的女性，頭稍微上仰，比出YA的手勢，比起其他女性更增添清純感，成為不少處男喜歡的對象。

有網友說「全部都是美女，怎麼選？」、「全部我都可以」、「為什麼大家都這麼黑？」、「除了右邊，其他我都可以」、「右邊也太胖了吧」、「右邊明明是胖子，但胸部卻很小」、「雖然只認識山本彩，但是其他也不錯」。

右邊明明是胖子

一路好走

我明

好大個膽

方丈e唔識讀會然份人好小氣

冇講過
我指就算我係唔係處都揀夢莉
利申a0毒撚

天使

下凡了

呢兩位做MC令人好擔憂

智力超低

咁又一年

時間可唔可以過得慢d

妖婦快啲夠兩年放監

仲有八個月

知你日日數住

加埋miru就完美啦

痴線

narunaru

邊敢著

點解成日要出呢d

【LIVE】2017.12.22 YNN NMB48 CHANNEL「24時間テレビちゃん」
05:05〜06:00 VTR「木下百花 更生施設 祝！出所イベント」第2部 大修正版

ho ball

你地唔夠愛

有無巴打睇緊?

家陣出左門口
一陣返到工繼續
ps 有冇清有儲值卡推介 for今晚睇ynn用

armarm 開, 係咪搞緊Pat 好似屎既味噌?

對肥仔波大肚腩搞到佢地毀容就唔好啦

睇緊
lam到盡人地個pocket wifi

尾!

三巨頭回來了

嘈到

上次TEPPEN好似話Miru細佬自從008卒業就轉推TWICE

楓子

頭先嗰part真係痴線

淨係聽到叫聲

夜媽媽食埋d 爐都塞唔入既厚多士真係好過份

彩姐似細妹多啲

乜撚野啊果pat

生化魚意外好食

出年唔知係咩名呢

高質4期

我發現原來五年入面我一直冇變過
淨係推めぐ冇變過

太鼓真係好似小朋友同大姐姐班

玩

仆街しおん果堆乜黎

さら拎住把刀講野好好笑

原來成個橙dum左落去

さら講好き いそかな個嫌棄樣

ももね
好得意呀

就咁食納豆真係不了

仆街ゆず都恰やまりな

打和

又叫いそかな自己食哂d納豆佢

さららん個包應該堅好食
納豆大家都不了

しおん整果個北海道野好似都幾正
更正返冇橙 我聽錯

ペロかな又出黎

小朋友x3

體操

こじりん扮鹿

仆街ynn咁多錢既

overrun

素山尾之後係4期
睇完就訓了

めぐ

4期成班可能好似好冇出色咁
但係我心目中4期真係最強

仆街見到4期出場喊左

屌點解要播詩人呀

逼我喊架姐

仆街真係好撚催淚

希望一陣唔好又黎多個喊位

あやてぃん

互相爆料 笑到仆街

又話なぎさ隻腳臭

4期でよかった！！

山尾:就算分左去唔同team 都會係對手 係戰友

千尋:最初覺得めぐ好恐怖
なぎさ:最初帶住4期行既係めぐてぃん(あやてぃん めぐみん)
果然覺得佢地兩個好恐怖 不過要揀一個 一定係めぐ
やまりな: agger
あやてぃん: 果陣好似我係爸爸 めぐ係媽媽 好似一家人咁

仆街千尋細細個果陣原來有派過卡
介紹自己既卡
定唔知show比人睇 聽唔清

仆街開始爆相瘋狂笑

得一張
原來就係傳說中post出黎會比なっつ殺既相

又黎
又係明石

果然同期一齊就會笑唔停

無睇
係咪呢張

係

四期生入りたての頃にみんなで馴染もうと勇気を出して、プロフィールカードを配ったちっひー

呢張有咩問題

因為なっつ覺得恥がしwww.

真係變左好多

果陣仲好細個

天狗

好正

真係好廁

牙彩好咸濕

ペロペロ

我最期待的YNN定番出現了

仆你個街

無咗禾志當堂變咗美女廚房水平

毒害前輩系列

做完應該成班一齊去洗胃

聽日邊個出唔到就怪ももるん啦

真係去睇極光
YNN

ynn今年既經費。。。。。。

仲有一個禮拜就完

終於放假lm

比Miru 左野

ももるん都玩自虐ネタ

公平咩

啜 一聲好大聲，我比後面啲阿叔用 嘅眼光望著

俾呀媽取笑

潛力圖

衰妹咁耐無開台原來去咗練結他

比人摸頭

巴打一定好型棍

Me toxic penis

通常咁講姐係型棍

諗著個pose做個樣姐，點知佢認真摸

有冇手足睇緊NMB48のホームパーティー!!サンタ・コスでメリクリやねん

睇緊nmb48 home party

禾

扮鹿

夢莉變左鹿了

頭先仲喺地下爬

交換禮物

1000円內
送隻廁盤過左

感覺係垃圾黎

まいちゃん又好慘咁一個做瑜珈

應該都係得apon識煮

まいちゃん都識煮野食既

廚師

夢莉切野好似ok咁
最冇建設應該係なぎさ あずさまいちゃん

nagisa azusa 完全黎搗亂

超絶かわいい まいちゃん

已經叫あーぽん做mama

同尋日爭好遠

好似幾好味咁

射左，兩張Nagisa落海，差少少都唔放埋我入去

蘇玉華同官恩娜既分別

聖誕老人衫 夢莉扮雪人

黎啦

蛋糕

咁快後半戰既

My wifi

完

最後四張準備

又比Miru 多次

又逼害

巴打真人一定係米八靚仔

我無米八，肥矮柒毒

Btw 同nagisa 完之後，佢之後係咁突襲 我

巴打會否考慮大呼metoo

清肯定係靚仔

淨係miru 就要metoo 三次

好攰，食埋聖誕餐返酒店瞓

高大靚仔真好

收到風呢位清都係

你其實係咪絲

紅字男巴打

聖誕快樂

我好幸福
因為有你一個咁既推

聖誕快樂咁多位

メリークリスマース

メリクリ

DVD 個cover 真係

好多人

個dvd好癲

仲有張

正啊

終於出場

返到Hk

尋晚有冇夢見miru 你

再嚟身體會負荷唔到
個日已經有少少神經錯亂

遲來的メリクリ

正呀喂

仆街 ハンドシェイカー根本就係中二劇黎

夢莉

豹紋

細佬
某會然

佢細佬年紀輕輕就到家姐搞到gaygay地

💩💩

屎 你係一舊屎～

心口反光

[url]
[/url]

垃圾吉本垃圾節目

山田菜々(咸濕節目報導員)

點解咁快放完假

個心仲係放假mode

個心重係24號

加推?

佢沉哂啦

望著前面個阿叔就咁Hea 拜拜完就走，然後到自己完全唔同，重要唔係一次 ，個下真係

Btw 同Nagisa好有默契地玩 都係好 流連忘返

個staff上次連hdr都幫我熄埋呀

準備下一次

我懷疑みる個邊啲staff收晒錢

一律唔熄唔推

下一次係3月，80幾張

Miru無理由唔推架wo
唔推條龍邊清得切呀

巨巨

我覺得自己是零

Nagisa 個邊推得快過澳牛
彩姐唔洗講啦
Miru啲staff根本係hea推，見你地重講緊都由你講完先

rich

8x張

等睇都係抽唔中2s

清包部點會唔中

每部十幾張姐，一部八十比人cut 左單啦

每樣都玩下

希望唔好嫌我煩

佢開心都黎唔切啦

呢度D清又型又有錢 我都唔敢誕水了

毒L怕詞窮

你咪又係

入去淨對望

一定係最型最有錢

互相
成個畫面變左兩個有眼疾嘅病人

清去3/3定3/11個場

3月3

我saepy

3/3我好似都有抽nagisa

應該每部都會見到我

唔知到時nagisa仲記唔記得我

男神唔會唔認得

我無抽nagisa

渣ga

抽完我個名都訓直啦
哪有錢

抽埋Miru

美瑠寶寶真係要抽

屌你

已準備好同Miru 捉膝長談

你包左壽壽部?

唔啦 呢D等真愛做

真愛是真

隊長是用來整古的

又開新隊

On99

肥秋諗乜尻嘢

大勝利wwww

印度
唔怕俾人姦殺

開新隊前 建議先解散nmb

夜晚好難開公演，再加上印度都好多穆斯林

有時真係服咗營運
本來以為去墨西哥已經夠on9
竟然仲諗到係印度搞分團
希望佢生生性性唔好諗住搞移藉兼任

強姦48呀家陣
屌你老母邊個諗
nmb邊個話想去我都會屌到佢仆街呀

唔會有人想去掛

係呀 一陣著小d衫都比人捉去強姦呀屌

屌點知
班女冇腦架

貪玩姐
想去果d真係打靶

唔同公司應該好安全

指調人都唔會調到難波既人

今回の出演メンバーは・・・

HKT48から、
→松岡菜摘 植木南央 村重杏奈

NMB48から、
→白間美瑠 吉田朱里 村瀬紗英

が登場！

本日(12/27)のAKB48のオールナイトニッポン

印度穆斯林應該好少 都去晒巴基斯坦
但係著多衫少衫都姦

都真

妖婦!

必買

小さいな巨人

【有片】網民狂呼「圧倒的彼女感」 NMB48谷川愛梨溜冰影片
by 爆炸哥

page143413

睇完就會明白，真係好勁，成件事本身好有冬天感覺，個笑容又甜到極限，佢回頭嗰吓真係好有女朋友感覺…….呢條NMB48谷川愛梨出嘅「彼女感動画」，26日出嘅，同場仲有川上千尋、薮下柊，網民睇完狂叫可愛，絕對係寂寞夜晚loop多幾次之選。

千尋

抱きしめられたら

木冬係咪又係廢青?

隔咁耐仲有新文章

當你全力支持的偶像決定走出自己的人生時，你也同樣面對著自己的人生。

萌女兒真係快到癲

禾都唔知
咁有錢點都有書讀掛
可能等緊開學

讀得太差入唔到

白間咁蠢都入到野雞大學

做乜無啦啦ig直播

你以為柊好聰明咩

nmb有邊個係醒

…いそかな都叫做大學畢業既...

不過呢條問題真係好難答

008, 彩姐

野雞大學就係俾錢就入到

上枝
西班牙文都識

this very clever ah

呢個都係，佢好似仲喺巴塞讀緊書

呢本喺AMAZON搵唔到嘅，咩嚟？

露額

中二劇

應該係呢本黎

駁唔到

生寫唔中吉朱

夢莉睇得好透

咁早

四半已出門返工

返咩咁早

垃圾西工

翻埋今日

表示唔係返九五

岩岩同佢食完早餐

唉 個心已經冇咗久代

點會冇
最愛久代

正廁d戲幾好

原來打錯字
想話雪廁

逝去感情如何留得著
半點癡線遺留殊不易

喂喂喂 咩逝去感情

呢個先係my wifi

你指後面果個?

唔講啦 心照啦

my wifi

WiFi

左邊？

Why not both

必須品

呢到d手足好強膠力

明明我出名專一

每一個都咁專一

你遲兩日講就已經可以預定做2018最佳笑話

nagisa

表示認同

溫提大家投票啊！

明天截止

正呀！

留返比你食

你又bomb miru

香港係咪投唔到

vpn

fuu_yukidaruma@mail.stu48.com

さっきちほちゃんが柊ちゃんと7並べ対戦してて負けてた笑笑

玩隻辣殺驚有機會撞到柊

玩隻辣殺驚撞唔到肥柊同楓妹
但係撞到雪廁

個場景熟口熟面

STARTですSTARTですSTARTですSTARTですSTARTですSTARTです

個個出晒去倒數

無哂真毒

追更呀
今朝放完工家陣又返

2017版

da ass

365日の紙飛行機

第二都好

邊3首

11月
飛機
大聲

新年快樂

新年快樂
我既2017年要多謝肥柊

今日起身發現世界仍是美好的

あけましておめでとうございます
2017定2018
我都咁愛めぐみん

2018既願望就係中公演

意識到問題所在都係好事黎

you have 10 seconds to save your mother

咁清嘅

from twitter

Ray3月号増刊 Queentet from NMB48
発売日 2018年2月2日
B5版 オールカラー100頁
980円（税込み）

2018年1月2日00:00から予約受付開始！
全国書店、コンビニ、セブンネット、Amazon、楽天ブックスほかネット書店にて

NMB48最新シングル『ワロタピーポー』のc/w『Which one』。この曲を歌うユニットのメンバー、女子から注目が高い5人によるファッションフォトブックです。
MVに登場する架空のファッション誌「Queentet」を、Ray編集部の協力のもと吉田朱里監修で実際に作っちゃいました！

我就黎可以掣霸

啊隊長，你想點啊

上面仲有兩個

呢度有冇清踢皮球

已訂

本野係咪講Fashion野?

我都係睇圖嫁姐

100頁
應該好多圖

吉朱好叻女

amazon商品分類係カレンダー

一張預覽圖都冇

社畜生活又黎了

又要返工

唔想返工

same

好快農曆新年
頂住

有排先到

你今個禮拜又去握手

雪人終於係香港渡完假

今次滯港算啦

今日又返工

塊面紅到

迷路想點

妖婦又勾引人

miru 塊面紅卜卜

好多hamsup相

應該話hamsup相先多人like

有冇ching抽左合照會

講緊9專既話
你要改一改個問題

自膠
係9專

咁你應該問邊個無抽

一車車巴打過去影

好hamsup

6場都有人去
只係有幾多人既分別

到時可以搵下巴打們吹水

我濟港牙吊

請支持楓妹

可以試下，佢都幾得意

咩幾得意
係好得意呀

握手對應如何？

唔好咁啦青

我同楓妹一見如故
其實我淨係握過佢一次

一車車巨巨過去影

下張單支持
不過我暫時握過對應最好係みるるん

呢個駁唔到
不過我覺得都係 超絕可愛 山本彩 好d
其實nmb大部分對應都唔錯
我梓

Overall黎講難波既對應真係唔錯

反觀本家

Miru 對應十分好

Nagisa都唔錯

耐人尋味

角度的重要性

又去玩滑雪板

話說其實日本啲雪山真係周圍都見到有咁上下級數嘅㗎妹

右邊個女仔世界第一

係咪老公擺錯左

迷路又出妖術

補圖

木鹿大王

連清都中埋妖術

見えへん

かわいい

右

好低b

右都かわいい 左係超絶かわいい

有件一模一樣

weak

屌咁岩今既阿妓打車仔
以為自己輸錢

無敵横顔

清都有睇波？

合照

清夠鐘食藥

睇下又賭下

睇波不賭波 睇來幹什麼

最憎人賭錢

賭丁唔賭錢

買丁賠丁

有無巴打會去呢個星期日個握手會

又去

其實我...第一次去
驚唔識玩

抽左邊個
都係入去握手，抽中有特別event就玩埋咁

好似有個巴打會去
等佢上水

問呢位青就岩啦 握手會常客間中先返黎香港渡假

每單揀一場唔去

巴打，我都會去啊，你握邊部阿彩

係咪有咩誤會

我好晏，抽左最後一部
因為一落機就去

抽唔到彩姐，所以去握我志同我夢

我兩個都係第六部握
睇下有冇緣見

好多金主巨巨

巴打握邊兩個
我要拎埋行李去，希望個站d locker有位

清都係

幕張？多數都好快爆

Don’t laugh 9 me la

咁大穫，拎住個gip入去好似好柒wo

住邊頭啊

最多拎一樣野入場
Gip唔知比唔比

見過人拎，不過過安檢都好煩

幕張垃圾場
locker就實有
不過未必有咁大

名古屋先係真垃圾場

ATC

車站好易爆

住新宿
無時間去啦

我見附近有個outlet，唔知會唔會有d locker

如果中左 1s 2s 又唔識日文應該點好

幕張3個地方有 有大locker

學定幾句

大阪場無得輸

1s填紙仔揀mb講咩野，唔識都得
2s其實埋去直接影都得，好似pose都可以唔洗講

垃圾方面無得輸 ？

我握好多個
我意思夢莉同內木志我都有握 第六部握佢地

atc都垃圾?
又多野食又有野行

廁

家的感覺
ATC出面係商場其實幾正

希望NMB po手足學下我專一少少

24個日好逼 排隊又on9

O rly ?

係好逼，特別係top

係有啲野行，但無時間行

出名專一

佢好on9咁將d top 集合晒一齊，然後成村人頂著左，一入得個個都爭先恐後，大阪仔又粗魯推嚟推去

Btw 大阪場女飯幾高質

好多巨巨去握手
渣渣留名學野

#metoo

辣殺團特別多女飯
係呢d event就會見到日本人仆街既一面

thx巴打

啲仆街仔見著前面係女仔，都一手推落人背脊
一野批落去先縮dklm

我: nmb特別多女飯
楓妹: 其實我都覺

我細細個已經聽過雪人巨

平安夜個日有四成女飯，重要好多都好高質

唔似東京場

真係可以好仆街

我新飯wo

東京場毒氣沖天
吸啖氣都辛苦d

你都新飯
咁我係偽飯

講到咁恐怖既
驚俾人抽水點算好

想籍機抽水 即場開佢皮先識驚

Btw 有啲女飯都好癲，比人摸完頂帽，出返去幾條友圍著頂帽起度大力索

重有女飯當眾除衫換衫

揾樓上嘅巨巨巴打保護你

新人報到

黎緊3月第一次去跟船長學野

個個都扮新飯

咁又唔會

幫你買定補給品

自己保護自己啦，垃圾度度有
見mb係開心事

上次睇con 先見識過日本仔終極垃圾一面
辣殺插隊鳩推整爛我把扇

試過睇live 有人真人kof

估唔到日本仔都會咁

今次得閒好多

後面啲人跳，頂到前面，前面條友一拳向後打爆條友副眼鏡，比人打個個飛左幾丈遠

握手個d 我真係未試過咁
不過全企位跟number入既live 就見過好多次佢地有幾賤

我入球場睇波都係咁

すきすきだいすき

妖
同埋究竟邊個渣機

我買左件好性感既泳衣呀

長腿

著性感小背心仲要咩介波袋

條褲丘到上心口扮長腿嘔心到

LV...

D3
有冇睇岩邊個

你冇睇岩邊個？

上排右二

呢堆係想入NMB嘅？

why not all

結婚

?

[情報] 前NMB48 成員岸野里香宣佈與B-League職業籃球員中東泰斗結婚,同時亦宣佈因結婚,所屬的團體Over The Top 決定解散

呢單？？佢個團好似開咗冇耐咋wo

銷量極低, 都好正常

應該奉子成婚啦嘛

渡辺美優紀
‏

岸野里香様、ご婚約とご懐妊おめでとうございます💞

報告を受けたときお友達として感動した😭

白間 美瑠
‏
認証済みアカウント

@shiromiru36
50分50分前
その他
りかちゃん！！！
ご婚約とご懐妊おめでとう😭😭

りかちゃんのお腹の中に、赤ちゃんがいんだよぅぅ😢りかちゃんママだよーー！！すごい、感動です😭

本当に、おめでとうございます✨

應該係

係咪未畢業抑壓得滯，一畢業無耐又唔太留到喺圈中所以就極速俾人搞大咗

後排

成人式落選

第一次感受到地震

留意到佢買左好多名牌袋

有個心口仔幾突出

波控巧低汁

控球大師

法國某d日本仔都on撚9

一野就祝人離婚 又話人失信

波控

邊個呀ching
搵極都唔見喎

決定唔嘈 訓覺算

嘈咁多咪哂時間

波控末日 冇水著啦

都仲有小背心

日本仔啲思維好撚跳脫

好多為黑而黑

真係唔覺得日本人好好，佢地啲內心真係黑到一個黑

生仔依家野唔係扑左就一定會有

決定要個仔做媽媽都可以比人屌

正宗有錢身痕

呢個先真心on9

笑左

求翻譯

笑左
扑野關你鬼事咩，洗唔洗入紙同佢申請

佢地真係覺得自己有資格對人地人生說三道四

第一張大概話佢點解為一時之快唔避孕
明明一步一步(結婚先生仔)咁
但而家咁影響NMB名聲

總括完佢中心思想大概係咁

第二張就話佢隊band結成冇耐個個仆心仆命做
但佢結婚生仔好唔負責任
佢覺得其他member祝福佢都好奇怪
明明件事影響左nmb嘅信用

屌是但啦 關我撚事咩

伊巴

ps：人地都退咗團 點影響nmb名聲

卒左都要繼續做聖母

講真大鑊到008咁

個人覺得 而家對個團都唔算太大影響
一個畢業mb ge事又有咩影響

最on9係其實隊band解散就唔係一個話事
家陣就入哂佢數

不過5ch班仆街仲癲 講到30歲就離婚 都冇好氣嘈

癡線
我想問人地承諾過啲乜

講真，佢唔要個仔，你一樣可以屌對對生命兒戲 high ground

班撚屌基本上就輸打贏要
無野搵野黎屌

因為係元member
為屌而屌

啲思想仲係幕府時代 洗唔洗切腹

見到畢業mb結婚開心都黎唔切啦(如果唔係啲濕9player
好過唔紅唔黑咁捱世界啦

成家一齊切啦梗係
仲要斬埋金子個頭

唔係嫁比佢就唔啱架啦
睇死班廢柴除左老母同mb，其他異性隻手都未掂過

最on9係大大聲質問人地點解唔避孕

傻傻地，唔通我又問點解你老豆當年唔抹左你，搞到生左條白癡出嚟咩

幾多女人宜家30幾歲想生都無得生，又搵唔到人埋單
可能廿年後個仔一表人才，佢先係俾人羨慕嘅一個

毒撚真係好恐怖

日本人個種虛偽真係好仆街，個內心完全係毒到仆街

架仔

嘩

Why冇水著

白色毛毛好有效果

因2020奧運, 48G禁左U18水著

咁2020先禁啦
利伸唔睇怜妹

yes u c 壽妹

收到風果位清棄哂變左睇46

山本彩姐巴打，有個內木志飯巴打想尾果兩部搵哂d 香港朋友一齊連番
有冇興趣一齊

我收到wind你成日ねる

我成日ねる就有

咁真係正wo

又落雨

仲飲汽水

black coffee

減肥

唔需要

Mk左

Nagisa個髮色幾正

終於到左會場
行錯左另一邊
好彩會場有吉locker

我都好想去呀

巴打係邊？

想問呢d akb event係咪係nmb goods 賣

基本上係無

巴打，出口樓梯等你？我一身彩姐戰器，紅色袋好易認
第7部630先開始

sorry 岩岩去左排夢莉
你地唔駛預我啦

咁我返去排埋果張檸檬先
巴打咩裝扮 等我見到可以叫你

會場d 女好似都幾高質

著nmb7周年深藍tee，深藍褸
掛左香港concert條毛巾

好似見到你 祝你抽到獎

3張中左一張生寫

有運 我全日廿張就黎柒哂

巴打
我一次過隊曬5張好似有d 問題
俾人叫番出黎

岩岩開部最多一次用3張

好似過左7點，又俾我排番
其實係咪有日本仔投訴呢

每部頭半個鐘限3張

◎各部の握手会開始時間～３０分後まで
個別指名参加券・・・３枚まで受付可能
当日メンバー指名参加券／「推し増し制度」・・・使用できません。

◎各部の握手会開始３０分後～６０分後までの３０分間
個別指名参加券・・・３０枚まで受付可能
当日メンバー指名参加券／「推し増し」制度での参加・・・５枚まで受付可能

※「個別指名参加券」と「当日メンバー指名参加券（もしくは推し増し制度での参加）」の両方をあわせてご使用の場合は、合計３０枚まで（そのうち当日メンバー指名参加券・推し増し制度での使用は５枚まで）となります。

◎各部の握手会開始６０分後〜握手会終了まで
個別指名参加券・・・受付枚数制限はございません
当日メンバー指名参加券／「推し増し」制度・・・使用できません。

但係check名果度又無叫停我

最後5張有3張中左

真係幾過隱，但真係好快拉你走

係臨入閘先唔比你用5張？

爽

過左第一關又未到第二關果時

d staff亂9咁黎
有時dd劵用多過5張都冇事

可能個staff過左先醒起呢件事

真係好睇staff

好彩都係排多一陣
老實講，5張卷都係好快玩完

係
但扔得多又好燒錢

你地次次去

話時話，有冇人會去1月27大阪場？

又飛

巨頭雪人

明明你地岩岩先玩完

求雪巨curry

想跟雪巨一齊去

等你carry我一齊去

雪巨帶路ok?

冇乜邊個再可以all in

會帶哂你地去久代條line度

玩散少少
成班巴打握完手去食野真係好開心

Real

巴打最尾睇唔睇到成人式？

等你6月同我連番

あんちゅ幾時都充滿喜感

coco好靚

第一次連番

ys

睇到啊 幾有趣

勁呀
內木志好靚
見好似要通宵排隊就放棄左

ここちゃん好靚

大食

乜事

蠢

Very qq

孖辮真係世界級

好撚凍

[img]
]

樓上位清沉到呢..

有冇人知左邊果隻叫咩？

Daisy

なるほど
我成日叫佢做唐老鴨條女

今日新年會 唔知邊個抽大獎

睇下邊個抽中akbingo獎

Memo
記事簿

隻鼠好得意呀

你三田中左Itunes卡

咩我三田

正呀
又要solo雜誌

正!

最尾果個

あんちゅ係正wo

雪巨都有推三田？

無呀 佢屈架咋

雪人巴好廁

有冇人法國今年d獎品好似豪左？

係大愛
利申單推

有大電視，好似好多樂園券

大電視正到！

唔好再提 有條友抽中左部電視返去
搞左一粒鐘都睇唔到

名我就唔開了 希望岩田桃夏好好反省一下

係
好多樂園券

又岩田又大電視

有問題？

係咪有成兩部大電視？

一部りかてぃ到
一部ももるん到

營運轉死性

贊助遮

屌
原來スシロー係迴轉壽司舖

好出名個間

9成又會去買埋啲唔知乜奇怪嘢

係就最好啦

每次見你哋講佢月尾無錢都覺得好好笑 呢啲女仔你娶返去佢應該個個月同你清袋

千奇唔可以比哂d錢佢管
雖然比我洗都係個個月清

入贅白間家，比佢養返我

有miru做老婆我貼返錢比佢都得啦

你搵我

吉本抽左幾多

養禾

Btw Nagisa做女友每日生活點樣過

起碼抽八啦

要求唔高 有あんちゅ做女朋友就夠

肥妹

腰

上唔上到48G收入榜

梗係上唔到

500萬yen 當港紙35萬連連登仔都贏唔到啦

35萬我要打...
唉唔好講

不要再說了

我都知既野洗你講

Agger

原來有3部電視

好懷念以前成日都有人中既筆記簿

高校2年生の夏に「NMBのオーディションがあるから受けてみたら？」って先生に言われて「アイドルは正直興味ないしな～」と思ってましたが、でも「これも人生経験の1つだ！」と思い受けたのが4期生のオーディションでした。

明明就係你個frd話去選 之後你話咁我都去選埋一份 點知選中你

不過如果唔選中你 又點會有今日既我呢？

又係呢個橋段

一個完全對偶像冇興趣既人都去選偶像

係緣份呀
但選唔中個fd好慘

都唔慘 做緊model了

有冇圖

山內遙呀

唔差wo

靚過めぐ

好想比呢個黑警拉我入暗角打柒我

正直に答えて欲しいんだがNMBの石田優美の事どう思ってる？ - NMB48 only～ -

NMBで筋斗雲に乗れる可能性のある唯一のメンバー
笑左

已買六合彩

期期買 3,6,10,14,20,36
但未中過

3636

睇左你地回覆
先記得起要買

要買就早啲，夜好9多人

買細number
我驚你中左都要同好多人分

首先

中頭獎依度一人分一萬

Nagisa ig story 又玩驚嚇圖
低b妹

睇唔到
應該刪左

重起度 裂口Nagisa

玲玲姐夠話英女王一世衣食無憂

このみん、柚仔生日快樂

人在東京
想行生寫店
有無推介

trio啦

柚子生日快樂

仲以為簽吉本舞台劇專屬果間
都好既 可以瘋狂再寄信

應該全部畢業生都係showtitle

生日快樂

少左好多 變晒46

老秋有幾間既

好靜

禾saepy

ちっひー

我moka

吉朱

有咩咁好笑呀

_ _ :

好廁

做乜笑自己

uccu

Me出名專一

日本學校無教槓桿原理㗎咩

ゆずのお誕生日をお祝いできるのが
今年でもう3回目！！！

初めて出会ったオーディションの日に
相合傘をしながら
［関西の人はなんでやねんとか言いますけど、北海道の人はどんなツッコミをするんですか？！］
って聞かれた事多分一生忘れません🤦‍♀️

お誕生日おめでとう💓

#本郷柚巴生誕祭

我覺得呢個好好笑

求大意

ツッコミ點解

請睇多次藝人
佢地成日做

吐糟

長知識了

僕の負けだ
君が好きだよ

哥瑪先生

想改名

不行了

快d拉我入暗角打柒我

禾支持黑警鳥

あんちゅ

丁出血

跪求Miru用個防暴盾大大力閘落我度

快點暗角我

我比あんちゅ暗角 其他交比你地

我比我個黑警拉入暗角就得架啦

下個post主題好諗定

頂 差少少就到久代生日

你努力爆post

早晨

直接用久代生日都得

早

幫你推1001

up埋個template先推
今日開po果個應該係大愛雪清

博愛雪清

真呀 由難波到46都咁愛

聽講睇埋地下

仲大愛過禾
禾都係睇幾個mb咋

真・NMB討區42:預祝久代梨奈生日快樂